半夜凍到訓吾到食的咩野好？

怕肥，但係空住肚又訓吾到
有無好的advice?

杯麵

好高鈉，會水腫

食女朋友

飲酒

唔落味精粉咪得囉

吾你老母臭閪 食屎啦 啱你

個面底唔健康 同埋無味又吾好食

求奇啦 邊個禁得方便就打邊個

無女朋友

so sad

飲完頭暈，不了

熱麥精

屌你又話減肥 整杯紅酒又暖又思考人生

太多糖會肥，不了

飲酒會暈，不了

唔係真男人 唔想同你傾了